【文革2.0】支那整理支持國安法2600個港台偽人名單，屌緊未表態既人

宇宙漿，宇宙最強同四大天王唔喺份名單入面，畀人批鬥緊唔表態=唔愛國

原圖真係咁細班人睇到眼盲都要捉人唔表態

唔支持國安法就係搞港獨
#鬥藍 #鬥紅 #賺香港人錢舐中共袋底

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

聽講城城喺大陸個直播link畀人鬧

有冇人同我一樣想追撃 余文樂
上次 件 5 1 tee 想消費人 好多柒野都唔like佢

暴露年齡tim

呢份根本係光復香港後既清算名單嚟